買股票肯放棄富途牛牛（大陸牛）未？醒啦！！！

包括我自己在內，我認自己係垃圾
當初貪佢手續費平，又送一股之類既福利吸引
但到今日為止，壹傳媒連升2-3日到今日大跌
升咁多日唔敢出聲又del大家留言，但今日大跌就係度恥笑連登仔
你地唔係仲要俾錢佢賺啊？我就即刻拎走晒d錢唔再用呢個大陸牛
各位要醒啦，俾d骨氣，放棄佢！轉用其他啦！

連登人身體很誠實

用之前都知係大陸野，依家直線到咁串你，仲忍？

不嬲都睇就牛牛落盤就其他

+1

有冇推介轉用咩

抵笑喎 成班連登仔走去炒

講左
一係就揸住唔放
一係賺咗攞哂去課蘋果

利申冇買 寧願攞去課蘋果

用其他買700？

連登仔”跟風炒作“壹傳媒”股票損失慘重，“黃絲”一片哀嚎

亂港分子、“壹傳媒”創辦人黎智英被捕，唯利是圖的“連登仔”（“連登”是香港的網絡社區，後逐漸成為亂港分子的聚集地）趁機炒作，想以此牟利。不曾想他們摸頂買入，卻遭遇暴跌，損失慘重。然而，“連登仔”卻在網上哭訴“今日是香港民主最黑暗的一日”，引發各界恥笑。

......

其實壹傳媒暴跌的原因非常明顯，這種正常邏輯下就是“垃圾股”的股票根本不會有人買，前幾日不過趁着黎智英被抓的機會一頓炒作，忽悠黃絲連登仔接貨，自然有人收割韭菜了~黎智英等人被扣留了40小時，一出警局，身價反而上升了不少，真是多虧了一幫韭菜。

作為一家連年虧損的上市公司，黎智英過去幾年根本無心經營壹傳媒，一心只是藉助輿論機器搞“反中亂港”的買賣。其推出的訂閲制也宣告已經失敗，近期旗下的媒體已經可以讓人免費觀看，足以説明其企業管理是多麼的失敗。

這個靠搞社會運動的企業只能靠販賣意識形態來生存，越“反中亂港”，背後有支持，越可以煽動民粹，繼而讓一些黃絲課金。

垃圾得你我係支牛個小篇一定出多個post cap低你同班大陸人開心share

只係用嚟睇

支牛又賤既
不過本身中資無計啦
大升果陣隻字不提咩事
跌啦就狗衝出黎抽水
同口交部一樣 習性無得改

買QQ用咩APP好

news not found?

政治還政治，金融還金融，OK?

一直用開IB
要用緊係用個pro家啦

你輸錢自己抵死，關你用咩交易平台事 ？

走去睇支那飛機文仲要咁介意班垃圾講廢話，你真係醒未

我無話自己輸錢，都無贏，旁觀者身份睇成件事
因為我自己都有用大陸牛買股票，我自己都衰
我想既係，香港人，佢咁撲街仲繼續用佢？繼續俾錢佢賺？
黃色經濟區/黃股就識講
點解一定要用中資交易平台？

del左

O你老母

係呀係呀
垃圾支牛post都del撚埋

玩妖股輸撚左錢?

估唔到佢咁撚垃圾，post完秒del
唔記得cap圖

其實我從來都無講過輸贏呢個問題
只係話呢個交易平台唔值得真香港人繼續用，你就算吧啦
開個post引幾多打手五毛入黎

咁快笠水

肥佬黎282又爆跌(6)

條已經找不到相關新聞
利申不是用牛牛

你睇呢個po就知幾多人用支牛啦
成日講黃色經濟圈，人地踩到上你心口
仲大把人繼續用，繼續支持，係度護航

已經del左

明明叫人唔好用
但自己不停睇

咁我去食吉野家 M記先

睇價睇圖用牛牛 落盤可用第二間

可以參考我
短炒用牛牛
長揸用中銀

cap來睇下，利申用sofi

我用交銀

邊有人阻你姐

Ching條底褲黃？

政治還政治，底褲還底褲

篤精好黃

牛牛手足好黃

條link死左
有冇ching講下咩事

用支牛輸身家

我之前有用過

但而家只買美股
美國券商免佣又離岸
根本唔會再返轉頭

等緊開TD

富途黃ga
282呢幾日佢買最多

呢幾日入市輸到仆街都係用中銀香港同富途牛入

我就唔信呢班會係黃絲，所以一句講晒抵撚死

sofi更新左會好過之前好多
唔好再用支那野喇

梗係IB，淨係有得買零點幾股美股呢樣都抵啦

找不到指定的新聞 可唔可以講下咩事?

但牛牛介面真係做得好wo==

無理由既達哥幫佢賣過廣告 無理由係咁

推

真

IB個個月收錢咁on9
用牛牛賺左錢 捐返出嚟囉
同埋牛牛真係好撚快

唔係有牛牛
仲會唔會有0.3呢

樓主條撚樣用開支牛,仲買埋282中左伏,今朝開個支牛嚟睇諗住睇睇有無得走,跟住發現支牛好似貼左財經台d抽水post定唔知咩扮係新聞,佢條氣唔順咪cap低想上嚟吹風叫連登仔罷用支牛囉

但係個傻西又唔諗下用得支牛可以有幾黃咪比我地笑佢on9仔,佢依家唯有轉話題話支牛縮沙等自己無咁樣衰囉

其實支牛咁顧你地班客感受,不如繼續用嚟賺錢支持黃色經濟圈啦

sofi果然係窮撚用

push

sofi 係用來簽到
唔係用來炒股

迖狗賣廣告果隻?

樓主隻狗好qq

點睇牛牛呢5日買最多?

我都想轉，轉邊個好？？

喺連登踩牛牛會有一堆人衝出嚟咬人㗎 理唔撚解到 又話要罷中資 又要畀錢牛牛賺

連登最愛IB 賣最多

轉左用ib 得返一萬蚊股 咩現金都冇 拎黎睇價

開富途戶口係咪送一股騰訊同匯豐？

牛嘔界面係好用 我拎佢黎睇 用其它apps炒

用IB

sofi vs 致富

英雄所見樂童

有講錯咩

咁到底連登仔最愛係牛牛定IB？
媽！好亂呀！

有咩app可以睇住盤加串流圖落盤？
有即轉

多數牛牛討論區留言9up下
放左就話有排升
想買就講佢會跌咁囉
之後用致富apps買股

O下， 個佣金差好退wor ching

睇圖用牛,
落盤用第2個

連登仔都有黃有藍有5毛 你喺財經台搵黃絲 有點難度

牛牛IB都有，APPS唔LAG係真，但唔明點解咁多人話牛牛平

牛牛錢提哂

Sofi

垃圾
政治極度影響股市，侵講一句嘢已經令股市波動

落盤好快
個theme 夠user friendly
襟落去快d 方便d

呢個平台del哂d留言

同意

入黎就係睇呢句

有Ib, ft, cs, td 都唔用
香港人真係犯賤

財經台不嬲平行時空
冇人同錢作對
想係財經台叫人唔好用富途一定冇用

Down 佢個app 佢唔係都有錢賺咩

同問

其實美國金融戰開波，最wrost唔俾中國香港買美股，隻牛牛係咪可以收皮？到時會唔會攞唔返啲錢？

你估下

柒左預左比人笑架啦 你咪當買個教訓囉
咁容易比人呃去買野同d公公婆婆有乜分別

想了解多啲 而家用緊致富 唔知其他行情 但致富at least 都要40hkd 算平？

我用病貓

富途買美股好抵架咩？

明明有一通

都要放100k 喎師兄

有咩推介？諗真，用緊大貓好貴

好多人都屌我話炒輸股票係度屌牛牛
其實好簡單一樣野，我用邊個平台買都好，輸贏都唔L關個平台事啦，自己入錯市關人9事
我從來都無講過自己輸錢或贏錢

只係想表達一個訊息：
係黃絲既就唔好再用富途牛牛，就係咁簡單，成日講黃色經濟圈，富途牛牛呢個平台就係黃？我之前用都係貪佢手續費平等福利先用，我自己都唔啱，但應該要醒覺

我都估唔到開個po咁多反對聲音，可能我太天真
藍絲、打手、五毛可以繼續自嗨

好耐之前用銀行買港股
因為太貴就試下富途
跟住先開始玩美股

而家用CS炒美股
富途已一股不留

最多連登仔用

我一開始就已經講左自己用支牛，我唔洗隱瞞，我係唔啱就唔啱
打手就算吧啦！支牛del post係事實，我啱啱未得閒搵姐，一定有人有cap圖，一陣再收你皮，打手

係囉 用嚟賺錢支持黃圈仲好啦

講到嬴硬咁

支牛依年掉好多錢落廣告
當然包括呢度啦

嗱,講還講唔好屈人做支牛打手啊,我無講過支牛好嫁
我見你開post認衰仔專登入嚟笑鳩你夠低賤,最適合繼續用支牛咋

唔洗俾錢 唔洗擺錢咖 有秘技
pm話你知

支途牛牛

講左好多次，我無賺/蝕
就算有都唔會關個交易平台事，以事論事
壹傳媒前3日爆升。富途del人留言（721、831 etc），唔敢出po討論，到今日壹傳媒大跌。出po笑黃絲/連登仔，cap埋連登d留言，係度恥笑，直線抽擊
係，買錯貪心係抵死，但一個咁樣抽你水既中資平台你真係仲要用？
姐係等於美心係度屌9你班黃絲暴徒，跟住你同我講話唔係呀，美心好平好好吃，我要繼續幫襯？
平時都可以建立黃色經濟圈，點解金融就唔得？
買黃股不論你真心幫好定想賺錢好，個初衷係咩？
就係支持黃色圈，依家就踏出第一步好嘛！
罷用富途牛牛，你我都可以做到！

講到我作新聞屈支牛wo，咁都唔係打手，我真係見識少

求教學~

樓主我撐你，啲人一關係到自身利益就個個扮睇唔到，擺住啲錢喺中資行比人賺息/交易費，同去食兩餐元氣 M記，到底邊樣益中共啲？！
有時我都諗，係咪其實得自己一個咁傻仔，為咗唔買淘寶而走去貴成倍嘅門市，其實可能門市都係喺淘寶入貨

你都仲未明
你個「被」嘲笑點向來都唔係支牛有無出個嗰篇濕鳩抽水文,而係你喺人地抽鳩完你水之後,先醒覺自己原來係柒頭一名仲想上嚟happy share圍爐

如果你柒左唔出聲,fine,無人知,咪當你係唔理政治嘅炒豬一名囉。

如果你唔用係開支牛,fine,你咪係真黃絲囉我尊重你。

但你依家就係隻唔份氣嘅偽黃啦,仲要人地串到你無位反駁果種囉

咁用what

想知 +1

唔好教啦DIU，牛牛越黎越多人用
你咪由鳩班ON9輸錢囉

vpn ??

乜咩呀?
我用牛牛買，落單大啲，拆兩三次，咪又係收費一樣
唔好老作好WO

你本金夠大，咪手續費唔貴囉

支持你唔用

咁你唔岩啦，自己又用牛牛，又叫人唔好用

用郭董致富

咁連登一早叫人唔好買蘋果日報股票啦
股票係二手市場產品
蘋果日報無直接得益
係你班友一箱情願推高個股價俾莊家割韮菜

其實好簡單一樣野，我用邊個平台買都好，輸贏都唔L關個平台事啦，自己入錯市關人9事
呢句秒曬d 傻閪

問題無黃店做一個咁似樣既APP同收費

我幾時講過自己係因為炒輸錢而不滿佢既抽水文。
換句說話講，如果我po我d交易記錄出黎證明我無輸錢，你係咪可以縮返入你老母個西度？

係到今日早上為止，已經唔會再用

除左吉田之寶用HSBC貼倉係賺過錢
其他95%貼倉係賺錢既都係牛牛

咁你打算轉邊間?

成日話香港無it
明明大把渠道比it 佬賺錢
自己唔去寫去試 比大陸人食晒個市場
怪得邊個

肥佬黎282又爆跌(6)

#907 有圖

你留個tg
費事喺到講咗佢fix咗個唔知叫唔叫bug嘅嘢

你又知樓主輸錢

為左證明唔係得牛牛先賺到錢，呼籲用其他券商既貼倉!!

大陸app預咗啦

研究緊。未有頭緒，因為收集緊資料打算再開時事po勸喻支持黃色經濟圈既人唔好再用富途牛牛，藍絲，五毛，打手就算啦，我無咁大能力可以改變佢地睇法

THANKS 巴打

致富好似係黃，不過好似收費貴D

其實致富幾好用但點解冇乜人用咁
功能都算齊存，手續費雖然平唔過一通同牛牛，但都平過好多其他證卷商。

你老母臭閪俾狗屌

我就係用支牛買282賺咗錢再拎去撐返蘋果嘅

Thx

算啦，樓主咪撚理班無骨氣既「連登仔」，分分鐘根本就係中立/藍絲如果真係黃，邊會放心/甘心將自己咁多錢放係大陸劵商

利申: 無用過支牛可能係好用，但俾人鍊撚住春袋又俾人串，真係好好玩咩

無一間黃店做到周圍都有分店， 24hr 開門，卅蚊個餐，所以趕時間都係食 M記好

不嬲香港人都係裡說不身體卻好撚誠實嫁啦

研究緊sofi

富途內部人士？
其實想同大家分享多樣野，我富途頭像係隻狗仔黎，我自問唔知係邊到自爆過出黎
用既人睇路，可能我自己d資料都已經外洩晒

美股用乜app好
First trade 好唔好

條友個acc又好似黃喎，唔通俾人偷左acc?

財經台個個都用支牛

玩正股咪得，但期指細價股根本唔睇唔得

巴打你加密講得唔得 我諗好多巴打想知

我試左其他link，無顯示我d個人信息

sor 自膠，我明了

唔好意思...係我自己怪錯佢，我自己條link有自爆到

知道了...sor

樓主唔用牛牛有咩推介

費時公開講 唔係懶神秘 一陣佢加5分鐘delay都已經冇咗用
你留埋你個tg啦
或者你問返上面留咗tg嗰個巴打都得 我覆咗佢lu

樓上有人話致富係黃，有咩啱心水一齊討論下

咁快轉用黑色ICON

係...反正都唔再用

大佬，你本身都玩開仙股。。。。
小心，我諗你都應該要損手

我本身都係用緊致富，不過純粹睇下有冇更好推介

你都on撚尻 笑撚完人係咪應該支持罷用支牛呀

news not found. any clipping?

無事
連登仔話慳左果d錢消費返落黃店到就ok

喂 五毛夠鐘收工啦 冇ot?

最可怕係0.25%佣
所以每次都諗過度過先買

志在玩佢個模擬炒股

巴打我都有興趣知

牛牛個介面真心易睇易用
樓主搵唔搵到一間劵行
個app好過牛牛

呢幾日用牛牛買蘋果既散戶名單可能已經送左中

識玩緊係 從來唔畀錢佢地賺

我都研究緊
利申 新手

咪就係VPN將個IP轉返入去大陸囉

致富

買開收息股，無損手

VPN將個IP轉返去大陸

冇牛牛前都用致富
但有牛牛即轉
俑金又平個app又好用
致富個美股顯示到實時報價未

顯示到了

一個平台好唔好用唔係睇依家

但講真冇牛牛咁完美，但我覺得係接受到

我就係致富轉牛牛

一定唔會返轉頭
有諗過開ib
但覺得難用

其實好多人老吹

不嬲都係用牛睇價
trade 用真免佣

好似免佣

咩意思宜家笑尻我地???

班人玩膠結果俾人當左抹黑恥笑材料d唔知情既人睇完又以為係真

sofi 聽人講成日自己熔斷，免佣慳落嘅錢除時一筆輸曬

自稱深黃買一百萬股apple果個都用支牛

買中資股正仆街

落盤用IB,睇價用支那牛,一蚊都唔會比支那牛賺

致富唔好用?
有咩細節上既缺點?

不嬲都唔撚用佢買股票
淨係用黎睇市
一蚊都唔會比富途賺

求介紹真免佣

免佣金、平台費及託管費
好似話更新左就無野了

用Sofi trade有咩收費
上官網睇好似全部都唔洗錢咁
有冇人講下Sofi個server有幾垃圾？

好明顯就係，但我當時睇仲有好多，如果有人有齊可以分享埋
果時lunch時間，我無cap低，點知吃完飯支牛已經del post，應該12:00左右支牛出post，12:20-12:30呢個時間del，上面仲有打手話我作新聞
呢兩張我係另外個po借用返黎

我諗得sofi

擺撚到明但呢d垃圾新聞而家係大陸d網都有，google下都見到玩膠連登仔自己提供材料俾人做新聞

俑金都輸比牛牛

問題係
大陸新聞on9不嬲都知，但富途好多人用（包括黃）
佢咁L樣笑你，仲要係中資，仲支持佢就真係傻仔
你睇呢幾日成交量，有幾多係經富途手，賺完你班傻仔錢再笑9你
唔好咁犯賤再用落去，雖然我都未知用咩好，但最起碼唔會再俾錢支牛賺，我呢幾日竟係手續費加埋都1500

大劣人嘅劣根性

無錯

呢間有咩缺點?

一單收幾錢?

真免佣

缺點WO
優點就係平姐

無錯呀
喺缺點嚟

，

最出名係死ser, 但d 人話更新完好咗
詳細體驗未用過真係唔知

睇app store preview 個ui好清淡下噃

牛牛免佣但要$15平台費
致富就0.1%, 即係$10000就$10 佣

唔係平咁簡單 係免費

跟我一齊用香港$0佣證券行SoFi投資美股港股啦。你仲可以跟社群入面最佳嘅投資者學習。
輸入我呢個推薦碼[30C742E8]開戶，我哋就可以一齊各賺20分，積分可以用嚟兌換免費股票等獎賞！

點解免佣會係缺點?

咁可能要等過多排睇下有無人呻先

咁錢少就致富好D WO
但當個本滾大左之後就變左好甘

代表黨多謝你提供個人資料

加一

連登仔話：免費既野係最貴WO

您自己都答咗點解喺缺點

係，如果要比較嘅話
<$15000 : 致富
>$15000: 牛牛

致富
耀才
Sofi
FSM

不過平心而論 支牛個UX做得好好

妖才TVB廣告反口 炒手足

咁有咩替代品先

人還人，狗還狗，OK？

耀才而家好似主力做中國人生意

咁港資唯有致富
sofi 美資
fsm坡資

仲有冇

只用黎睇 trade用sofi
sofi upgrade咗冇咩溶斷

牛牛便條撚呀 2美金手績費 一買一賣都4蚊喇屌

轉緊ib感覺好難用

一分錢一分貨啫！你用支那牛，袓國隨時共你產都得呀

但我唔係連登仔WO
點解免費係缺點

不知幾好用
功能強大

致富20美金 前用家

屌 sofi la ching 或者 first trade

Why not IB

都ok 但係都要10蚊美金一個月 但你長keep 25k美係果度都ok ge

炒tulip

抵笑架喎

你一個月做夠5次trade(美股)，可以唔洗扣

10次先啱，1次$1(USD)

逼自己一個月做10次trade 好on9

申請用左2個禮拜
入錢入2日 拎錢拎3日

點解沒人提一通

明明買股票沒人夠佢平，港資期權期貨又齊，永遠的五蚊

支那人先用支牛

即係用黎睇即時升跌

好撚過去搶

牛熊呢?

用ib 咪得囉，應該唔難掛?

用到比大陸人同化晒先on9

睇下幾多人跟晒講大陸財經用字

用襯牛牛買都輸錢, 前日㩒返晒出黎

美股學生係咪IB最好?
見佢學生可以唔使$10同佣都算低

個介面 每單交易比返5蚊我都唔撚用
仲要成日入唔到

一齊開td點睇

請問呢個係咩APP

charles schwab international

嘉信理財?
我仲以為係CITIBANK

citi拎交家用既錢買股
一出糧轉錢去嘉信
交家用account同主account 分開好d

拎家用黎買股?唔明
想問下，我朋友話CITI買股票都係免費
真定假?

同細細個比老母呃話幫你儲起利是錢一樣
幫佢買股儲家用
citi買入免費（ 買入果下會暫時收錢 , 一個月後rebate返比你） 但賣出果下要收費

咁聽落用CITI都抵WO
點解無人推介用?
係咪話好似要用CITI做出糧戶口先免佣?

你個著眼點都幾好笑
本身支資，一大班連燈仔送錢比佢駛都唔得大問題
反而出嚟抽水鳩噏幾句先係問題

牛牛真係平喎用左cs ft大半年都無比過佣

出糧戶口優惠買入免佣免存倉費
另外 唔做出糧戶口有另一個免佣免存倉費優惠 ,要每個月至少一次trading去維持
citi 買港股only , 買美股貴到仆街
我係citi買果兩隻（voo , msci taiwan) 有係香港上市所以免佣

買港股包唔包埋牛熊期權都係免費?

冇玩過動物期權 答你唔到

估唔到
咁賣出手續費收費係幾多?

好似收0.25%

。。。。
咁計返仲貴過致富，甚至牛牛

所以主力嘉信玩美股 ,收費平 完全離岸

Ib 個tws 真係廢到仆街

屌，set咗25095都買唔撚到

Sor，覆錯

用致富買

10萬usd免佣既..
識用ib
一定ib快d...

放出來俾大家參考下
嘉信最少要25000 美金開戶

Charles Schwab 唔係$0佣金咩？

嗨！我一直喺SoFi Hong Kong免佣交易，真係超正！用呢條推薦連結下載SoFi Hong Kong，我哋仲可以各拎20 SoFi 積分。

炒股講感情...
樓主小心

td 同 cs 都零佣左好耐

好采個post唔係開起cctoy

冇喎 停止比賽咋嘛巴打睇字

想問下有咩難用?
黎緊都想轉用IB

想問下TD有無盤前盤後?好似好抵用

其實多數人唔用牛牛, 咁用邊間多

收到風直穿10000點

講咁多廢話又無實質建議

用邊個好

用sofi炒港股會唔會免平台費 印花稅個啲

印花稅個D一定唔會免 最多係免曬佢哋自己D收費

依家用緊ib
介面上其實ib/cs/td 邊間最好用？

討論左咁多版都係講唔出有邊個app 可以屌打支牛

(點解其他apps 唔可以生性啲照跟支牛啲functions 呀)

有冇諗過喺app跟本唔需要呢啲功能

平心討論下，不如講下有邊個app 可以做到支牛啲功能而我覺得係幾有用
講住幾個先
功能當然越多越好，唔洗轉黎轉去睇
蟹貨

睇資金流

牛熊街貨分佈加同一版tab 轉換filter 買牛熊

一次過睇幾隻股票即時走勢

我幾十萬轉走哂

仲有兩個功能 其他一定做唔到
客戶資料送中
美國制裁

資料送中就一早啦
美國制裁我都好想睇到，不過真係出手先再諗

你咪用佢睇盤用其他券商落盤囉

想問下sofi做唔做到DAY TRADE?
同埋買美股手續係咪都係幾蚊雞美金?

推
已轉CS

TD》支牛》》》》CS》FT》IB

但IB唱錢，借孖展世界第一平

0蚊手續費喎買賣個陣
匯入/出錢好似15usd for hsbc

係，ib好係好在唱錢同孖展平（不過我無玩孖展）
我依家用緊支牛睇美股，ib落盤
TD 有咩咁好？ib 個介面

之後佢哋會講慳返d 錢黎支持黃店

支牛真心好用嘅，可惜中資，風險同炒股一樣，自己平衡啦

TD係咪除左買OPTION要0.65/1張之外其他全部trade都唔洗佣

係

咁正,即刻棄支牛轉td
btw td有無咩缺點

想轉呀 但仲等緊TD Approve

2000美金 開孖展戶口
25000美金 以上無day trade限制

姐係唔夠$25000既話每1日內只做最多3次買+賣同一隻股票?

呢篇野仆街到 dllm

用緊致富，覺得貴
有無邊間介紹

唯一紅APP係連仔都用

致富玩牛熊都要40$最小

一通/sofi, btw致富0.1%都貴咩

致富 最低40$
買得唔大

致富有密密trade plan 收0.1% 冇最低數費
如果你trade開$40k樓下用0.1%個plan應該平D
eg. 你trade 15k都係$15佣

想問下IB每次佣金1 usb, 例如呢個月做左15次就15 usd, 就唔洗比10 usd 月費?

問過佢，密密T要介紹要先有

另外想問美股邊間平靚正？
同埋點樣入美金最抵

sad, 聽講以前開落嘅話要簡介人用轉得，我新開一開始有得揀

其實IB 係咪真係咁難用呢？
佢報價delay 又算唔算缺點呢

富途係串流報價定係都係delay

富途美股免費串流，ib要比錢
不過我以前都慣咗用其他網睇美股串流（investing.con)

投訴完刪左

笑死 十幾個負皮 但係無一個人覆你

新手可以用sofi
想支持本土野可以用致富

個個一邊係到屌支那野，一邊係到用支牛
咁多選擇，唔明點解係都要用支牛

sofi 而家係咪冇ser喇？
新手諗住開戶，諗極都諗唔到開邊間，應該玩10萬hkd內
如果sofi而家掂就開sofi試下

絕不開牛牛

致富美股手續費貴到hihi

你有月供緊股票嘅話，平時做TRADE手續費就減4 USD

我正係用來玩港股 因為我得幾皮野
用左一排 感覺都ok

介面ui根本無一間比得上